[車壇抗匪語] 咩叫最牛電動跑車？

駕輛

眼角條眼淚

skrskr666

牛佢老母，一定係含大

明明波子係馬 牛你老母

食字啫
個channel 要keep 住出片你得唔得先
你咁叻你開條channel 囉

點食字
波子係馬

唔用匪語點知佢兩個蘋果出黎

抵屌

蘋果用好多匪語。內地

蘋果D 匪語仲多過D左報

好多所謂香港人一邊屌 9大陸，一邊用人哋嘅語言，明明香港廣東話有自己講法，係都要用大陸詞語。

Year of ox

佢未整起成架車 得個車殼果時其實幾靚 但成架車出到黎就好大陸

買佢不如買架model 3腳車+718去玩好過

問納dee